\beginsong{Santo eres}
\beginverse
\ifchorded
{\nolyrics Toda la canción: \[G] o \[A]}
\fi
Santo eres en el cielo, Santo eres Señor, 
llenas cielos y tierra, de gloria y de amor.
\endverse
\beginverse
Santos valles, santos ríos, santos tus montes son,
santa tu lluvia, santa tu tierra y tu creación.
\endverse
\endsong